[突發]沙田人快入

小弟係12月28日夜晚8-9點
係沙田博康街市
跌左個銀包
外形係個熊貓頭
入面有現金400左右
入面有張好緊要既相
同埋小弟以前母校既學生證
兩樣野都對小弟好重要
有好心人執到既 留個言
入面現金都係其次可以當係薄酬

麻煩哂

成兩日先發現

幫你推下

利申:沙田友

個日入到好遠做野 翻黎成個人散哂
一時冇留意就 第2日成日係屋企休息冇出過去 唉 知錯架啦真係

街市跌睇怕搵返既機會都幾

仲要係巷仔黎
我都知冇咩機會
岩岩落去走左幾轉 睇花叢都冇

唔好講話2日，而家嗰度咁多蝗，蝻，跌咗應該都係咁「大」
祝巴打好運，幫推

蝻就冇乜既 不過我唸都冇咩機會
拎個小希望姐 多謝巴打幫推

自推

幫推
但係創意台 ??

唔知應該放咩台 btw多謝幫推